革命尚未成功 同志仍需努力

你講出重點

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

完？未完